去日本旅行 見到懷疑黑心口罩

小弟最近去左名古屋旅行，行過間藥妝 大大隻字寫左「中國挺住」 奶共奶到咁 諗住即係調頭走，但奇就奇在，全部日本口罩都有人搶，唯獨呢款大把貨，狗也不_ 咁樣

於是我跟佢個包裝上裝查下 果然係查唔到既....

99.9999%

見到個鬼佬樣笑咗

MIJ 正啦

你快啲喺附近好興奮咁用匪語講： 有貨啦，這次買到啦... 快點買5箱回去啦！！！

不段loop... 我哋靠你啦

重要有朋友話我知呢隻口罩係香港炒緊

推

你幾何見過日本公司唔係 .co.jp 㗎？

去唔到嘅？

日本人自己都搶，但呢款真係無人搶

搶口罩既，有時匪語都唔夠廣東話多...情何以堪

日本做假好撚大鑊架喎，可以報警

真心似係日本奸商想呃蝗

冇就點都要用住先
made in japan應該又冇咁驚既
試過上佢包裝ace international個網址都上到既

求其搵件鬼佬

扮專業人士

支那特色

真係假野？

好撚似早幾年嗰啲增高藥廣告

去搶啦去搶啦

高度懷疑
後面無寫認證，會封面認證果個網址又無佢既資料咁囉

一定係假嘢啦，不過我見到三次元冇理由唔買三次元要買佢囉

有d似 k Kwong

無知一問
佢個名唔係叫morse protection咩？
你查morse production嘅？

上水一大箱$138 5個

Morse protection 喎大佬

留名 屋企人係京都買左包

睇完佢個網，好肯定係日本仔呃外國人既公司

通常寫到去小數點後兩個位算數，去到咁多個位，個sample size要幾大先得？

Sor...7左，補返張岩既先

日本野好少英日對照...通常都係全日文..

包裝有寫擋virus，係咪貴得濟冇人要?

金坷垃

擋塵 花粉 都OK

3M 啲filter 嘅 P100 標準都只係話擋到99.97%
而家佢話99.9999%你信唔信

屌，終於明白點解，口罩係真既，不過唔係畀成人用，小朋友ONLY

個fd最近去名古屋又係見到好多貨冇人買
買左兩包(一人限買兩包)，又係覺得好可疑到而家都未用

呢隻先係成人

係小朋友嘅更加搶啦

99.9999%係冇可能嘅
假到爆

個鬼佬樣令到成個野好假

14.5 cm 好多細size都係咁 一樣可以用

日本口罩正常要有呢個logo

叫佢拆開嚟睇下點嘅樣

查下有無 dr. ronald a morse呢個人好過

寫咁多英文
一定係假

依d藥妝好似大陸人開？ d店員應該講蝗語
我見大阪好多都係咁 唔知依間係咪

咁岩我影呢包係細size，睇返個架都有正常size

好多藥妝都係咁，明明我拎BNO，講英文，佢死都要講普通話，我用日文同佢講話唔識「中國語」，英文ok?佢用日文話唔得，之後講返蝗語

金坷拉

中蟈人去邊都係講普通話，硬要人陪佢講、陪佢賤
垃圾

有

=========================
全港各區黃店外賣list

快d like & share
幫襯uber eats 仲可以幫埋[失業]步兵手足

Preview 到
但入唔到個網